====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme ne peut donc plus être limité à la planification et à la conception de la ville , mais doit intégrer sa réalisation voire sa gestion . 5 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

